fg 要pick up好公司既野一般要用幾耐時間？

翻左1個月仲係好迷惘

有冇同路人

世間不存在好公司

pick up時間長唔緊要 最慘係pick up完發覺間公司好廢

唔會有呢日。 番左4年日日對住腦細落既柯打我都介係好迷茫。

唔太上心既1-2個月吧？